鍵盤戰士肯去港人港地到打仗未

今次應該係最後一仗
之後就會犯法啦

不過要諗下打咩point

好撚多廢老同港豬

有冇鍵盤戰士去屌撚醒班廢老

1949年大陸班窮撚都係咁諗，下一年1950年已經土改，最後乜撚都沒有了

成班戰士日日吹支爆，林鄭689有報應，其實人地日日過得好富貴，得閒出國旅遊，不知幾美滿